新年流流隻90後黎拎利是！

話說今日年初四

咁同事都休息左三日，想早啲返工做嘢
咁公司本身就唔會派開利是(費時啲同事分心)

點知新黎左幾日個隻90後一返黎就笑口狗咁

係咁同我講恭賀說話，我咪玩佢拎份報紙zip入做利是

然後今晚準備叫佢ot 留低

公司出左糧比你就認真做嘢la

00後就唔同
今日隻00後返來派利是
不枉公司一番栽培

師兄公司算好
我公司隻90後初一居然老馮有假放 （返去都無野做，d 客放哂假，不過我地不嬲放紅假就返工執返d 手尾 ）
早幾日9 點05 分見佢未返到即刻call 齊佢手機同緊急聯絡人召佢返黎
條傻鳩仲未訓醒俾我嚇到佢口都窒埋
到佢十點返黎我地就掉哂d 野俾佢做跟住落去一齊m 記食到兩點先返

ching Ho ball

量詞都用錯 從頭由幼稚園讀起啦

你個下屬上嚟唱衰你

呢啲90後唔可以寵
頭先叫左一隻入我房幫我含到射
我幫佢打翻當比左利是

幾廿歲人結唔到婚學咩人派利是